反左膠祖師: 從反抗運動的觀點, 「左膠」一詞要暫停使用. 咩人大錯, 直斥其名.

林忌係發明「左膠」一詞既人.

今日佢既說話, 即係好似何式凝單野咁, 只罵何式凝就ok, 唔洗屌哂所有「泛民」「左膠」.

林忌係發明「左膠」一詞既人, 2009年已經屌緊「左膠」

星期二, 1月 13, 2009
立法禁止除褲放屁！

看見一個 facebook group，名字叫做 「Stop Idling!! - 贊成在香港立法推行停車熄匙計劃」，看見這個 gruop，這些人，以及這些所謂的「理由」，感到內心非常不舒服。

就和反對家暴條例、要求收緊淫審條例，這些年來一大堆香港「左膠」立法一樣，一大群既不科學，亦不理性，完全不講道理的人，提出一些不切實際，完全不可行的垃圾條例，去好心造壞事，或者好似那些「信佢一成，雙目失明」的人，偏要堅持太陽由西面升起一樣去做事的人，真的想問一問，和他們爭論，何必呢？何苦呢？

我無野講

認同，街坊撚知咩係左賿。

推推

幫推